光復廣東，時代革命

廣東人，反抗！
驅逐共黨，光復廣東！
大家都講廣東話 我地撐你地嫁
一齊獨立啦！！！

唔係話單野2011年？